## Attention !!!
* Все конфиденциальные данные были заменены на звездочки
* Фронт составляющая еще не была начата... и уже не будет

## Drello
Внутренний проект, позволяющий более удобно отслеживать состояние и наличие карточек из Trello.

## Документация
См. директорию `%ROOT%/docs`
